[歸家的信號]香港警方 FB 專頁約在22:28 發帖，警告示威者立即離開金鐘一帶

警方稱，大批示威者現時仍佔據金鐘夏慤道行車線，嚴重影響附近一帶交通。 示威者用丫叉將硬物投向政府總部，更用鐳射光線照射於政府總部佈防的警務人員，威脅在場各人的人身安全。警方警告示威者必須停止違法行為，立即離開。

雷射槍

Facebook響起歸家的信號

仲唔走，想點？

叮叮，好走勒，唔好做白老鼠試水炮車